【港上市國企】遺書內容曝光 「人生的bug...只能選擇reset」

香港上市國企中遠海能（1138）董事總經理賈利賓，今日凌晨在台北一間五星酒店跳樓輕生，他留下的9頁遺書內容曝光，他除向親屬、公司、同事道歉外，並稱自己遇上「人生的Bug」，雖然「試圖去upgrade，但似乎無法...所以我只能選擇reset」。

台灣媒體報道指出，在遺書中賈利賓自稱自己不是一個好丈夫、好爸爸，但仍深愛着妻子與兒子，並要妻子保住工作；他又稱自己從2011年起已患有抑鬱症，但未有用藥治療。

另同時也對姊姊、友人們、公司同事致歉，字字句句都透露着深受抑鬱症之苦，最後寫下「我恨你，憂鬱症(抑鬱症)，FAREWELL，以此告別」。

相關新聞：【港上市國企】中遠海能專攻能源運輸 賈利賓3月最後公開露面

警方調查又指出，賈利賓在跳樓前疑似先「勘查地形」，凌晨1時38分曾離開15樓的房間，在走廊上徘徊，並探頭觀看酒店中庭後便回到房間，4分鐘後他再次歩出房間，隨即一躍而下，警方1時45分接報，到場後發現賈受重傷，送院後不治。

賈利賓在18日入境台灣，當局指他是以「專業交流」的名義，由一間企業代為申請入境，同行的還有30多名各公司的員工，一行曾到台塑等知名企業參訪、交流，預計在台停留12日，本月28日離台。

警方表示，目前正透過海基會與賈利賓大陸家屬聯絡，而海基會則指目前仍未收到賈的家屬申請赴台辦理後事。中遠海能的總部設在上海，上海台辦則表示賈利賓並非到台灣參加正在舉行的雙城論壇。

綜合報道

人生的BUG
支那人一出世就係賤種 畜牲
做幾多做幾好都唔可以UPGRADE做人
只能夠RESET

希望全支國豬都識咁諗

做到國企總經理，才發現人生有bug?

膠到費事俾，抑鬱已撤底無人信，現在唯有偽做遺書喇，

支那人唔會知自己係賤種
當做左好多野發現原來根本點做
人地都當佢係畜牲
咪RESET囉

連登D新移民/五毛都係架
你唔屌佢佢唔知自己係畜牲
但係你解釋俾佢聽
叫佢投過胎先好留言
如果唔係大家當狗吠

佢都會反省下自己一出世就低賤呢個事實

連登巴打？

抑鬱

正，而家玩埋遺書

成個mk妹打d叫春post咁

党話你有bug就有bug
而家幫你debug

死咗又點，見閻王之前都要補返啲稅先

見到抑鬱症就知咩事了
條友走佬去到台灣都被抑鬱症...

巴打心水清

又抑鬱冇里新意

厲害了我的bug

好有喜感

我恨你，憂鬱症

明架啦